#ENG:
 - Write on the first line "status" on a sign.
 - Close and watch :3

#RUS:
 - Взять табличку и написать на первой строке status.
 - Закрыть и подождать обновления таблички.

##Example
##Пример
![](http://pp.vk.me/c629126/v629126517/c928/E99LLIOTuTE.jpg)
